const Inscriptions = [
	{
		questionText: 'తుమ్మలగూడు Ins',
		ans: ['Govindaverma-I'],
	},
	{
		questionText: 'చిక్కుళ్ళ తామ్రా Ins',
		ans: ['Vikramendra Verma-II', 'Tuni-E.Godavari'],
	},
	{
		questionText: '1st Telugu sentence',
		ans: ['విజయరాజ్య సంవత్సరములు in చిక్కుళ్ళ తామ్రా Ins'],
	},
	{
		questionText: 'Which Ins tells abouth Marrige realtions b/w vishnukundinas and Vakatas',
		ans: ['చిక్కుళ్ళ తామ్రా Ins'],
	},
	{
		questionText: 'వేల్పురు శిల Ins',
		ans: ['Madhava Verma-II', 'సత్తెనపల్లి, Guntur'],
	},
	{
		questionText: '2వ మాధవ వర్మ గణపతి ఆలయం నిర్మించినట్లు తెలుపు శాసనం',
		ans: ['వేల్పురు శిల Ins'],
	},
	{
		questionText: 'ఇంద్రపాల నగర Ins',
		ans: ['Govindaverma-II', 'ఇంద్రపాల నగరం,Nalgonda Dist'],
	},
	{
		questionText: 'పొలమూరు తామ్ర Ins',
		ans: ['Madhava Verma-4', 'రామచంద్రపురం, E.Godavari'],
	},
	{
		questionText: 'Thumdi తామ్ర Ins',
		ans: ['Vikramendra Verma-II', 'Tuni, E.Godavari'],
	},
	{
		questionText: 'రామతీర్థ Ins',
		ans: ['Indra Verma', 'Vizag'],
	},
	{
		questionText: '2nd ఈపురు రాగి Ins',
		ans: ['Madhava Verma-I', 'Tenali,Guntur'],
	},
	{
		questionText: 'Vishnu Kundinas శాసనాలపై _________ చిహ్నాలు కలవు',
		ans: ['Laxmi, శంఖం'],
	},
	{
		questionText: 'Which Ins mentioned about ఇరుoధేరా village donation to Mahabattarika Viharam',
		ans: ['Tummalaguudu Ins'],
	},
	{
		questionText: 'ఖానాపూర్ Ins',
		ans: ['Madhavarma-II'],
	},
	{
		questionText: 'Which Ins mentions Vikramendra verma-I as మహాకవి',
		ans: ['ఇంద్రపాల నగర Ins'],
	},
	{
		questionText: 'Godavari Ins',
		ans: ['పృద్వీములుడు'],
	},
	{
		questionText: '2nd తుమ్మలగూడు Ins',
		ans: ['Vikramendraverma-II'],
	},
	{
		questionText: 'ఇంద్రపాల నగర Ins',
		ans: ['Vikramendraverma-II'],
	},
	{
		questionText: 'Which Gods symbols are seen on their Ins',
		ans: ['భూత గ్రహక స్వామి,  దంత ముఖస్వామి'],
	},

];

export default Inscriptions;
